放手 放開所有 彼此更自由

放手 其實我絕非愛得不夠

放手 豁出所有 還有這個好友
已經 已經足夠

🚬